好似少左好多人玩TWITTER同REDDIT

大家依排安守家中
可以去國際線做下文宣
黑警死全家

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

reddit就梗係唔用啦, 比騰訊收購

其實應該要叫啲明星,kol 帶頭用Twitter 吸引其他人用

一直有做，每日三個字最低成本

push

其實TWITTER又易用又好用
用另一個身份講野相唔洗FB咁拘謹
閒閒地都幾十個RT
好有成功感
未加入TWITTER既你
快D加入啦

Twitter 戰線

忙住買口罩

少左好多人玩TWITTER 呢D POST 永遠推唔起

個POST都21日前開

唔關幾多日事 呢 21日都一樣有twitter post 一樣唔郁

點先可以推多d手足用twitter
twitter其實好好玩